理大男生闖宿舍非禮三女生 官斥行為自私判囚2年4個月 -

一名理大機械工程學系應屆男畢業生，前年闖入大學宿舍非禮三名女同學，事後被捕，被告早前承認三項非禮罪，今日（10月27日）在法院被囚2年4個月。 23歲被告潘家裕，早前已承認三項非禮罪，今日在區域法院判刑。辯方表示，被告與女友關係變異，因不懂處理情緒而犯案，是錯誤利用親密關係及性來處理生活問題，已感到後悔。被告又獲理大校方通知，考慮對他進行紀律聆訊，最壞結果是學士學位被褫奪。 法官認為，案件案情嚴重，被告本應不能進入有關宿舍，當獲得進入後，就大肆非禮三名女學生，是違反誠信。法官又指，以紓解情緒、壓力而犯案，行為是非常自私，故要判處阻嚇性刑罰，但考慮到被告認罪，令案件中事主毋須出庭作供，以講述案發經過，最終判處被告入獄2年4個月。 案情指，被告是理工大學機械工程學系應屆畢業生，在2015年10月，在8日內三度闖入女生宿舍，非禮三名相識的女同學，期間對事主強行濕吻、摸胸，更伸手插入其中一人的私處，被告事後被捕

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017